[笑死有圖] 迪士尼喺美國大大聲Black Lives Matter，喺中國配合歧視黑人

喺美國:

喺中國:

Disney is one of the corporations and major Hollywood studios giving full-throated support to the Black Lives Matter (BLM) movement. But the company has time and again been impotent on human rights, silent when it was time to confront the Communist government of China.

rt

好正

Push

細到連樣都睇唔清楚

好撚仆街

呢啲企業好嘔心

呢啲企業喺中国之外嘅地方會出聲

見到RMB即刻不停奶，好撚噁心

奶共奶得咁開心
記得提埋支那賤畜最歧視黑人

上twitter 推到佢仆街

左膠識玩

非洲小孩被中国人惡整高喊：『我是黑鬼，智商低！』

Push.

國際鬥獸棋

正

Retweet

Disney不嬲奶

奶完扮正義
又要做雞又要貞節牌坊

忽然關心黑人嗰啲真係好嘔心

more on racism:
[url]
[/url]

[url]
[/url]

[url]
[/url]

風吹邊面去邊面
最撚憎雙面人
見人講人話，見鬼講鬼話

迪共尼

連電影海報有黑人都唔得？！

支那有冇咁撚黐線呀

Fuck Disney

啱聽

Rt呀

push

召喚south park 殺死維尼個集

推

BB8 仲大過佢

Woke as fuck

twitter time la

支那張海報賤撚到..

左膠：xtine%!!z

其實做咩要咁樣cut走黑人

左膠睇唔撚到
你鬧中國就屌返你racist
白人至上主義
歧視中國人

其實都係改細左啫
唔算歧視啦

都未講劉亦菲支持警暴啦

人民幣力量

咁點解中國市場要cut走黑人
我見黑豹poster都要戴返個mask

中國人歧視黑人！

有冇英文版
唔冇浪費咁好機會快推上twitter

up

中國上年實施新法例，令外國人易左拎中國永居。

再加上廣州等地大量非洲難民湧入。

以中國人有咩事就轉移視線去外族排外既性格，你估呢批人可以安居樂業？第一個就批鳩你啦。

最經典例子就係中國雞崇洋媚外，啲憤青垃圾無女咪怪鬼佬。

人縮細左/笠翻住個樣姐
唔好咁敏感啦

不嬲唔明點解有啲黃嘅女仔仲成日去迪士尼

咁不如成套戲有黑人既畫面都cut左佢啦

迪士尼係塑造樂園氣氛上係出神入化
可能fans先明

D左膠敏感到你唔信呀
同女權撚一撚樣

推爆個Tweet

佢啲合家歡和諧氣氛係做得好好
不過諗起一間公司可以人前人後兩個樣到咁
好似marvel個啲睇下電影支持都ok嘅
定時進貢就不了

上氣木蘭
由上年公佈搵個黑人做美人魚開始迪士尼啲選角開始唔知做乜鳩

仲有黑豹
中文版遮住人哋膚色

條友本身就係講英文

點解咁細個人嘅

都齊retweet

Pushhhh

rt

Stand with RMB

放埋上reddit

RMB真香

咪柒啦child登仔
美國有on9 law先要整大啲咋
唔整大啲咪係美國比人告囉
條黑鬼又唔係主角整咁大做乜

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛入

黑人人權就高舉
對住支那就不舉

retweet 比迪士尼啦

美國人都覺醒啦
Black Lives Matter都話原本以為呢D公司重有多少理念, 香港事件之後完全唔會再相信, 唯有出黎上街, 抵撚死呀你班美國企業, 經濟打擊都係你地中招

無cut走咁好，快d多謝中國啦

記得某套劇用黑人代替燒成炭嘅屍
有冇人搵得返

Reddit , twitter出力推

花木蘭個八婆支持警暴個陣又唔見佢講？
呢啲企業真係令人作嘔

以後黑人係戲入面唔會第一個死先

遲下美人魚嘅poster會唔會得返條魚

kowtows = 叩頭

仲有，香港嘅警暴就見唔到

成場運動無厘頭得啖笑
不過美企肯(虛偽地)支持抗爭
好過港企一味講閪話

Push ah

推上Twitter

Lm

明明兩張海報就明顯唔一樣 ben個姿勢都已經唔同啦 咁都好講

又唔係睇唔到 依家係縮細左小小姐

仲以為有啲咩歧視咁誇張

垃圾迪屎尼

趕呢d美奸去支那就岩數

補充返黑豹

支那唔計
嗰度淨係有冥幣

樣都無埋
BLM?

BLM = Marketing 口號

推到佢仆街

回力鏢 大力啲

Pishh

哈

D 人話213個張係香港喎

有爭議就取消返置頂先

順便推埋花木蘭 disney support police brutality

213得英國 香港 台灣上
中文poster 唔係香港就係台灣

咁依張又唔同講法啦 樓主搵圖都唔識搵

呢張堅定流,我見有冇面具+簡體字版

置頂：睇comment 黑豹面具poster唔係中國poster

Disney + 半年唔洗去到五千萬付費會員
喺度執著依啲已經冇意思

人地想要夢幻氣氛有feel 既世界觀，迪士尼卡通電影真係有代替品？

我都有subscribe...冇偈。。

可能係香港野黎

中唔中國有乜問題？
依家係人民設計個poster咩

BB8都大過佢

唉好撚柒

你又岩
黑豹屌唔屌自行判斷

見人講人話見鬼講鬼話

台灣海報黎

算撚數啦淨係識奶共

唔係話你sub disney+就唔係黃
而係有啲人真係成日入park消費+週邊成屋都係
明點都要適量娛樂
講緊例如marvel電影上左都會比錢入場，
欣賞佢世界觀同高質製作
但做死忠咁定時大量進貢就不了
因為追求普世價值嘅人對呢啲企業更加嗤之以鼻
執着嘅係知道人地做乜都瘋狂追捧迪士尼個堆姐

Boyega好撚正喎 真star wars fan
dllm支那

仲有劉亦菲

咪放大左黑武士囉

在地化

咁Disney 唔係藍店
係d大企業慣有既hypocrisy姐

食兩家茶禮

所以咪話會正常比錢但唔值得人瘋狂追捧囉
要講幾多次

垃圾

垃圾到 仲要被人發現

Disney 做狗會睇主人

chewbacca連影都冇埋
算唔算racism?

垃圾公司